我唔信警隊入面冇好人

你身邊可能已經有「爆左嘅人」，請你照顧佢哋！

呢個係政治不中立嘅果， 解鈴還需繫鈴人啊！

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!